可能係LIHKG第一個顏色筆寫字post

小弟冇學過書法
不過平時鐘意寫下字咁
巴絲有咩想我寫就講低啦
揀埋顏色都得
最好就中文啦
因為我英文字寫得麻麻
獻醜喇我

LM

寫狗也不屌

我個名 thanks

深藍色寫我個名

紅色thx

my name

我個名，粉紅色

我個名 用三隻顏色 黃紅綠

Me 粉紅色

黃色

新手留名學嘢

寫「閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰」

我個名 我要五顏六色

寫我啊 thanks

我想要黑色我個名
唔該巴打

我個名
不想說明 只想反應

紫色

我個名

我個名
彩色

我個名，要覇氣d嘅

我個名
紫色

濟洲射擊場

留名

我個名,用黃色筆寫

我想要彩色寫我個名

LM 希望係黑同灰(如果有

我個名
要紫色同橙色

因為太多冇辦法逐一quote
要麻煩咁多位巴絲自己搵返 sorry!!!

My name ,thx

my name 紅色

好靚

好工整

我個名 黑色

我個名 紅色

我個名 顏色你揀

我個名
一粉紅字一黑字

名. 你幫我揀兩隻色

My name 深藍色

「小不忍則亂大謀」
深藍色 同埋可唔可以打直寫

橙色呀唔該巴打

我個名 thx

幫我寫「Time will tell how much I love you」
Thanks

藍色 我個名 已正評thx

me

正

我個名 藍色thx

寮我個名

我個名！

My name

memememe

紅色字 唔該

我個名 紅色 唔該

Mememe

Me

我我我我

黃色我個名

黎啦 我個名
想要藍色

我個名 顏色要襯番個名

長路漫漫是如何走過
深藍色

我個名 有無得每筆都唔同色

我個名 紫色

寫我個名

寫我

寫埋我嗰知名

樓主睇唔到我
我要彩色名唔該

橙色名

看風雲變幻，自雲淡風輕 紅黑藍色 唔該巴打

留名 唔該樓主

清流三俠

見到了唔該哂

非洲女護

寫 當凌波俏麗微步 明日依舊香如故

普美世界第一
thx

thanks

寫我個名

粉紅色

綠色寫 大倉忠義 可以嗎

寫我寫我

寫我名

暫停一下
好抱歉要一張過寫 仲要麻煩巴絲自己搵番
不過咁樣會最快手比到大家！
另外七彩字我盡量寫
不過有巴打要求每個筆劃唔同色就真係冇辦法
個post去到200就聽日再寫

寫我名
狗同屎字可唔可以唔同顏色

巴打手字好靚

屌你老母

留名 唔該巴打

藍色 thank you

紅色 我個名
多謝巴打

辛苦你啦
我又要

多麽想跟你散步橋上把臂看着風景

Lm

我呢我呢

巴打好快手！好靚好工整，好似我中學同學嘅字

新人報到 寫我名字彩色

諗起心理時鐘巴打

試下每筆畫唔同色

太多 唔知呢啲send左未

寫埋

原來po咗

多謝
皮已正

我

咩區

粉紅色 我個名🤘🏻

屌你老母邊個再叫我逐個筆劃唔同色我用啲顏色筆爆鳩晒你地屎眼

彩色我個名

啊爺鍾意jenny
thx

好窩心👏

送比橙褲巴打

彩色

紅色

肥婆滾出LIHKG

[quote][/quot

彩色plz

我個名plz

寫我個名 紫色

我個名 同「傷枝哀雙」
唔該巴/絲打

西瓜兩個字紅綠其他黑色

橙色
妙麗 格蘭傑

上面有 黑字

我個名唔該晒
想要紅色

Thx 巴打

咁快
辛苦晒

深藍 名

紫色寫名

藍色我個名唔該

好好J

有興趣搵我寫字嘅巴絲可以繼續留名
聽日會繼續覆大家 不過應該冇今晚覆得咁快
多謝晒 希望大家唔好嫌棄我寫得唔好

我個名要藍色

比埋你啦

thanks 巴打
皮已正

我個名 紅色plz

咩色你話事

右二個隻色 寫我個名頭3個字

藍色 我個名
唔該巴打

聽日會由#215開始寫返
以前就話中學考試寫大量中文字
依家好少寫咁多中文喇
不過多謝咁多巴絲嘅支持

彩色寫我個名

我要

想要紫色 唔該樓主

我個名
紫色唔該

巴打好快手
多謝你 d字好靚

藍色唔該

俊字要紅色 唔該巴打

橙色唔該

跟住我個名畫一次

my name please

多謝巴打

我個名，彩色

一鍵留名

我的名字，thx

唔該曬 巴打

Thankyou

粉紅色我個名

你鐘意咩色就咩色

寫 I love FuFuying
唔該巴打

我個名 青色 唔該巴打

我個名
6種色 唔該

我個名 要每一筆都唔同色

都話唔撚寫每一筆唔同色囉

唔該巴打

好靚呀thx

誰偷偷留下負皮

my name thx

鍾意呢種字體

真係青色

麻友係雞

今晚會由#258果位巴打開始寫起
大家想小弟寫咩字都可以繼續劉明！
重申多次
七彩字冇問題
但邊個再叫我逐個筆劃唔同色嘅
我用七彩筆爆鳩佢菊

寫 奈亞子❤️
唔該巴打

幫你寫咗一次啦巴打
同埋 我好似識你⋯

巴打你啲字好靚
又唔會太老餅 又唔會好幼稚

快高長大

黑色 我個名

出咗去食飯 晏啲寫

多謝晒
呢個都係我一直以來想寫嘅感覺
估唔到有知音人

我想個名每個筆劃都唔同色可重複色可唔可以

你個名仲要咁長
逐個字唔同啦乖啦

你d字好得意

手字幾好

隻色要襯返我個霸氣名

真係彩色

黃色寫菠蘿 個蜜字要藍色

唔該巴打
想要姣婆粉

夜啲返去寫比大家

thx

我個名 姣婆pink